咁講可能好仆街如果Wannacry早D出現

可能黑警可以完美地兜

其實佢出現左好耐

吓.